[I/A]碧藍航線アズールレーン(83) 不看國藉，只看性癖

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

動畫靚gif

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

新POST留名
仲未諗好而家入坑玩日定台好
日好似多人玩啲但又驚追唔進度 差成兩年

竟然咁快推完上一個Post

要追限建既就實係台架啦 隻驚單機驚 玩咩ser都係吹水 無咩分別
日服限建過哂要慢慢等復刻 分分鐘等得黎台都開

成班港豬喺度玩支那game

馬爻口吾至刂

係講得好啱

奶到一地都係

真
上左癮
有無其他驚介紹等我地可以脫苦海

艦隊Collection

ching依個坑仲唔掂wow

個pat 好大

路易九世:

留石

後半開工

點解唔一次過出埋

d1全清緊，本身想2+1，但打到無彈後就殘哂全清唔到

落3隻科研睇到都無油

以隊野頭先D1清到Last一隻隻霧島唔夠血局開免費維修

Lm

一邊升艦一邊清

但打D1感覺上後排要求大好多
前排基本上滿血入滿血出

打完兩部精英艦得部北風有扣血咁滯
之後慢慢都用獨角獸回返哂

台服無人

其實唔落獨角獸都得
前排根本無扣血壓力

但呢隻驚唔係點同人有聯動架咋咩

D2都唔易打

咩驚黎

抽唔到齊柏林，但中兩次光輝

科研艦po

二期科研艦 吾妻

台服應該走左一大班

後入skin

點解會棄？ 因為營運？

好正常 跟風玩
我諗咁耐以黎得神魔之塔企硬

點解要屹起屎忽引誘我買
雖然吾妻仲未整好

係

農曆年又要課

講真，比我都直接日服

D3 102 lv

玩就仲有玩 但無咩野好吹就無出聲姐 台服新出既活動都已經係日服出過哂
要j新skin 台服又未出l2d

台服活動出得快既話總有一日追到日服，好似國際服咁

其實幾慘
台服所有關基本上抄wiki就一定過到
有曬日服既前人試伏

event接event
返正台仔肝開

路易404世

其實就算係新活動第一次出都係照推架啦 最多咪上齊哂12架120lv 用油推爆佢 d活動伏位都係第一次異色格 台服直接出左修正版已經無左伏

台服d event剩係keep住出新野唔復刻都慳返唔少時間追

活動只會越黎越易

因為本身你隊艦隊都會越黎越高Lv

依度係咪得我一個有玩國際服
但我已經login 遠征only
懶到死

活動我拎黎刷關升新女

異色格咁多野換
清舖洗唔洗過十萬point

72525point全畢業

嗰頭笑9世
呢頭有報應

D3 D裝備圖都係咁垃圾

以後唔笑z23同9世了

但D3都唔易打

希望可以係活動畢業之前刷到z46
一場d4要200油好心痛

我玩咁耐D月卡同維修油都未拎過出黎用 大把油剩

以前啲D圖咁高level架咩

係咪炒攬枕

d3既裝完全冇用,打完返去打d2好過

拎哂d錢出黎抽裝備skin

留個名先
想將D精捽落D女對腳度

D3難壓油 SP都易過D3
要練船刷PT 就D2
純刷PT就C2

真係打D2算
D3點計都要2+2

D3黑高雄迫我出120lv喬治亞同手動打
前排太脆

BTW大家話台服會追進度...
依家進度係極慢喎
紅染同異色格隔左好耐下

台服係冇追過進度

好事黎既 狂追既話到時D限建係咁接住出即係迫人課

你地搞錯咗
喺俾玩家追進度
個ser活動根本冇快過

3次活動加埋用左唔過200膠

D3跌左隻能代

呢3個活動出果D限建其實都算易追最少唔駛好似其他驚咁1PACK PACK咁賭錢落海黎抽卡

見佢咁佛心咁易抽搞到我認唔住課左pack買skin黎懲罰佢

見日本仔屌哂鬼
仲希望yostar考慮通販

時間隔太遠
彈藥滿到瀉點會建唔到出黎

早d抽到出來之後順手升埋70lv
之後收埋佢

見佢今朝都唔係最早賣哂

我明明記得我第一次經過D1嘅時候係有出過一張四磁金雷設計圖
但唔知點解唔見左

所以台服大活嗰邊我覺得行得太慢真係

要等下d入坑新手追下
唔係個個都升哂12隻船100lv
雖則係基本野

btw應該開返個ex等大家應受下舊異色個地獄程度
重點係無獎勵

又黎捉外掛?

有無邊隻boss隊自律坦好用 成日打到爆曬江

追進度係講緊追skin，係咪搞錯左啲咩

下隻驅逐改邊隻好
改左命運女神，小天鵝，御三家

Z404...

遲d z1出改造
z1同z23改完邊隻勁d

隻驚唔係睇強度架啵

一齊用

咁改z1先
鍾意z1改張圖多過z23

鍾意男人樣多D

why not both?

Z23世界第一

男人樣咩

D2不如D1 ,5戰見王

睇睇吓肝C2仲好過D1

原來個紫色陣buff黎等我仲扭曬

唔係減防？

練哂D 金皮發覺打起上黎太哂油
依家先轉練藍皮, 山城

上網見到話減傷25%

其實山城唔係幾好打
都係伊勢日向勁d

BTW，緊係練內華達級兩架
真戰神

D SKIN好打

北宅係咪金戰列入面算勁 利申台服

台服黎講現時無乜SSR戰艦
所以北宅可以用好耐

新手求教 咁樣編隊得唔得 同埋有好用武器好似差好遠咁

北宅日服黎講都唔係垃圾

要稱1000回避, 逼人塞多幾隻上去

胡德放旗艦招彈幕先有最大效果

而家咁

而家個擺位ok?

岩岩先留意到gif果到有放我老婆上去

係我就唔升咁多重巡
初期驅逐同輕巡緊要d,
比㕡同肯特都唔算有用，唔升住is ok

好

你全金皮唔夠油你玩

Btw,個倉重有乜

有咩新手戰神推薦下 暫時得克爹同波特

鳯凰城、利安德

台服個福袋其實抵唔抵課

D3難到咁
同聯動差咁遠

獨角獸必要

D3 綠海左無想像中難
問題只係1000迴局落多架

抽到唔想要嘅skin 會蝕小小

D前排爆曬江

我頭先貼出黎隊野打曬6場道中都輕鬆
重要為左練隊先咁執

差唔多全部無咁制
話說雪風擺頭好似仲坦

咁炸po
落返胡德都ok

岩岩試，甚至落到求其一架big seven都得

我都夠過既 不過要手動
之後番去前面刷算

但認真
唔係為左刷能代既零願落返D2，輕鬆好多之餘又可以刷下秋月炮

如果你預左食金布里/換足5隻能代既，其實落D2好過
D3真係刷黎曬油

開哂d劇情唔洗D3綠海實在太好

刷多2隻能代唔撚打D3

邊到有得睇台服新2d skin預覽唔睇點買得落手

屌你
噤落買野果應未有囉
你睇2D又唔係live2D

打漏要睇live2d呀

其實啲油都用唔哂
談何浪費

得返三位數油了

D3要低耗你可以1+1添

D3真係唔難.
係衰要砌1000回避出來, 夾硬2+2就2隊前排組3DD,再塞哂金鉈機.
4鉈機加160回可以塞少一隻. 唔夠的話就連後排都塞1個砌夠1000

點跟

另一隊砌夠入場條件, 然後只用1+1果隊打哂咁多場?

直頭想落c3刷155炮

日本仔表示道中1+1無難度

兩部120仲要鳳凰,6場auto有咩難度
另外果隊BOSS點砌下面PO左
利申跟唔到

其實重點係想順手練艦
如果唔係純落120我都砌到

咁你要練諗就唔好話要低消啦
今次D3又唔係易到可以1+1咁去練艦

咁我話唔夠油姐
無諗過格硬低耗

但最少道中掛件可以用少一油就係一油

D2道中練3部
D3道中練4部
純粹睇你想同時練幾多部

跟唔到+1.
另外自己要番轉頭研發出雲出來, 1, 2期科研剩呢隻未搞, 要call番練滿佐長門,天城,戰艦加賀出來打經驗, 冇得玩省油.

所以D3練足4部

開頭見你上面屌緊鬼話D3 1000回避個條件焗你落4部
點知原來係想練艦

2隊夾埋, 最低消費都要放7隻

下面果隊剩係打一場BOSS戰其實都唔差得幾多

一場就輕鬆
甚至落兩隻內華達級都可以

要練船不了
而且呢度唔係巴哈班台仔咁, 一向都唔主張夾硬低耗0突自虐式玩法嘛
玩爛B就應該用下體輕鬆玩嘛

利申個人標準配置, 係長期一隊5隻佛系練船(後宅10隻船, 剛好每隊5隻).
睇到辛苦"小小"就毫不猶疑塞多一隻上去.

說好的2%

我之前是在港區打工的，而我出擊打活動的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼秏油三小的，每次出擊就是塞爆15架船。

練隻BIG SEVEN

終於夠pt換，彩磁雷就慢慢刷

仲低耗
用撚晒啲油仲撚難啦

分啲嚟

比d黎喇
買撚埋5次油喇

痴撚線成型肝帝

其實之前執錯隊
今日認真執過發覺1+2輕鬆過

日服新手留名

台服養生

黑長直,黑絲,黑衫,日本少女樣,有角

雙聯380主炮勁唔勁?
有D網就話厭戰必要,有D直頭第2推薦裝都無依件

就算穿甲炮都唔會雙聯380喇
唔計457，零願用科研410

佢係問台版吧？台版好似未出科研一期？

霞設定幾得意

台版穿甲炮就無選擇用
但係我就用返MK6

台服係咪要等兩年先有

美帝mk6過佐2年，都仲未有一枝榴彈砲可以超越佢個輸出

睇來真係要等mk7出場先有機會淘汰掉呢枝萬年紫砲

聽講mk7係穿甲彈炮

大鳳

仲+左8,又投資錯誤

農曆新年skin咁高質

當年真正投資錯誤

整大帝定吾妻先

講真,整邊隻先都冇所謂,有排都毒唔到出黎用

要揀,勁咪整大帝

皇家先係個陣營點數boss
一堆老爺船+點勁少,幾乎要所有金紫120先上到LV8

金380我理解係演習調速可以用，應該未廢哂既

旗袍旗袍

6194:

皇家得2224

皇家2389, 諗緊升多隻上120LV定等出新艦升埋果11分

法國用左磁雷一樣係射海

咁磁雷慢

正常, 炮巡自律勁好多

Sp關要110lv以上

推圖用1磁雷+1普通金533隔開cd
演習就繼續用返610算

屌 D2 99LV都咁鬼痛
2次就死左要練嘅船

紅海 前排 50LV

電台下回要到2月9先有

第二項唔係通常海域贏一次？
是但打左關都解唔到。。

HARD

你休閒到....已經唔打HARD?

連hard都唔打應該係棄左驚咁

電台都執笠

想棄台伏了
休閒到死

sor lo

a3都未過

台伏棄左
玩緊方舟CBT

冇打過AB

又多隻龍鳳
可以自突完場

日服點樣

幾正 唔洗點肝嘅驚
btw 翻譯戇鳩左d

想問下日服果堆新船有咩評價 邊隻值得練

駿河：好勁
能代：好撚勁
龍鳳：好撚勁

其他：求其喇

yostar搵左伊織萌cos

磁雷又幾易刷

我用低耗刷到個人混混噩噩咁,啲油好似唔識扣咁
打到鳩下鳩下個人都係得8張

打哂CD三星之後淨係刷D1
刷到35000分就有15張
預計換哂d野要刷到7萬幾分，應該起碼會刷多15張

岩先推到C4
發覺唔夠條件打
原來可以用二隊疊上去

要火力同航空嘅話可以用山城扶桑日向伊勢

我40000啦已經都係9張

尋日唔記得打SP

唔洗點肝係因為你唔課金所以啲體好快消哂
陸服係課金回體肝,好似係

講真每日食10石回體都冇艦b一半肝

原來11點前入去 11點後先打完都唔會扣下一日次數

你地撈曬啲磁雷

好佛

13000油日日都爆

lm

咩驚黎
有無link研究下

都係yo星代理 家陣cbt 咁岩抽到名額

笑

我都係睇佢先知有個網可以睇晒所以l2d skin

其實wiki好似齊

拉菲：得佢冇婚紗咋 哈哈哈

比佢BAM左

ic
原來講緊依隻
之前玩到一個月就pass左
d人設好靚

拉菲婚後就酗酒家暴

好慘慘豬

刷刷下發覺D3都唔係咁難

好彩我m

個抱枕套會再販
佢寫住會場限定 會唔會比人屌
雖然轉賣得好勁下

其實出硬事
之前就係有野又係寫明會場限定之後見太多轉售想開再販
結果因為法律問題驚比人告局住唔可以再販

始終日本商品法寫明會場限定，你開再販=違反商品說明

東北ずん子(公式)💚
指導の内容としましては「限定品の販売を行った物を再販するのはNG」ということになります。

コミケで限定と記載した物を転売対策とはいえ、再販を行ったことにたいしてコミケで購入された方に対してご迷惑をおけ消しました。

搵返個post
今次抱枕個情況基本上同東北ずん子單野一樣
我覺得抱枕無可能通販

睇佢地點搞.又要打擊轉賣廚,但又要唔出事

唔再販都純粹係怕犯法
如果唔係怕人炎上既話其實解決方法好簡單,轉一轉少少顏色
或者改幅圖少少野而又唔影響整體美觀既咪得
當新商品出售咪得

基本上同一個抱枕既就無得拆
用返香港商品說明既講法，如果Yostar開通販=虛假宣傳
因為你已經講明個抱枕得會場先有得賣
開通販變左對因為你件貨而排隊既人唔公平

但以d算走法律罅
希望Yostar真係搵專門既律師查一查先好公佈

如果唔係網上通販
而係下次某event再賣又有冇問題

問題就係佢官網寫当日限定
我唔知字眼上會唔會出事喇

J23：我曾經認為我的一生是個悲劇, 但我現在發現, 這其實是場喜場

咁碌柒啦
而家公佈左再販唔知會點

最多未好似上面咁
話徵詢完法律意見唔可以通販，之後say sorry

BTW，如果純粹twitter張圖咁寫會場限定反而可以偷雞

同一套衫黎？
又唔太似定唔係貝爺黎

ching肝得好快

但磁雷唔係得d1有

係貝爺黎
上面係農曆新年
下面係正月
緊係唔同

唔見有得買ma
直頭揀貝爺都唔見有正月個套衫

日服po

邊個話loading圖既衫一定有得買
有唔少都係畫師自己畫only
唔通login堆鐵血又有得買

想幫貝爺添加新衣服失敗

應該咁講
邊個話下個月農曆新年就唔會出

貝爺pocky裝已經好正

台伏班友係咪棄哂

貝爺著咩都正

下個cm再販應該都唔得
見佢都無再賣以前既抱枕

但寫得当日限定既，我覺得唔得
如果下次cm賣重叫咩野当日限定

唔夠日服老seafood推po快

依個時間適唔適合新手入坑..?

任何時間都適合新手入坑
雖然打event既可能有少少趕，但應該重可以囉到限定艦

叫左朋友玩台服

綾波痴線佬

隻隻都唔同名

克爹果個好似勁d..

爸爸痴線佬有成百幾二百個爸爸

個Event幾時完??
我要執一執部電話先玩到... 無晒storage lol

1月9

有電腦既 可以模擬器
唔限平台登入

電話個login screen

ipad個login screen

連ipad都針對z23

個電話反光影到光輝
所以呢張相係咪光輝影

佢自拍個張唔知去左邊
btw貝爺

Finally

恭喜
你現在可以專注開發吾妻了

竟然痴線到30左大帝都未開發哂

我一期d日系船都未開發

未就係
正常應該開發曬之後先夠卷

上次更新完之後用模擬器玩好"疾"

有無邊隻模擬器順D?

平時冇活動懶得刷經

我都係
換左隻逍遙試下好左好多
但有時會hang app

本身用緊乜

雷電

57同大帝差3百幾張

個juustageam有冇地方可以睇到第2個選擇會答乜?

模擬器推薦用mumu
將所有提升效能嘅野開晒
再跟佢個教學開埋VT
我覺得可以接近手機7-8成
當然要睇埋你電腦配置

俾帝門?

係天俾帝wo 邊有門

本身就係用佢
更新完lag左
而且d廣告都幾煩

冇乜事

唔知點解近期MUMU真係好LAG

啱啱睇完套崩撚過爛B既刺客守則
2套都係石川由依有份做主角既 陰公

睇到刺客守則咁
爛B delay 3個月播都應該係一件好事黎

delay 3個月唔代表唔會崩

差不多成百造都唔見龍鳳 能代

開咗VT未
一啲事都冇喎

本身追開漫畫
其他幾好
但動畫就...
結果頂唔順pass左

呢套我睇完漫畫去左睇小說
小說其實好睇，但動畫進度太快

能代就換喇

後篇出左

努力中

換3隻先
每日3抽都可能會中

有膠我就拎去整無留

能代又正又勁, 黑長直+黑絲

台版得個望字

等到2021

今年就執左啦

咁快執

要執都係泡菜執先

即係今日內要執

我覺得太女性向 唔係好岩睇

國際服遲一年開已經追上日服
台服就仲行得慢過日服早期

活動出得慢，但d skin出得好貼

活動出得快點賺錢 梗係慢慢黎
SKIN大把存貨

台服fgo活動接活動

好多台仔會課金造船

其實第一次出五航果陣我都課左PACK黎追船+買SKIN 不過佢D活動限建之後隔咁耐就變到已經唔駛特別課黎追 剩係KEEP住每個月俾張月卡58蚊佢都夠哂有突 真係佛心公司

新手頭幾日都有專登買哂d禮包造船
之後已經唔洗課，而家仲有4百幾膠剩

正月招待邊隻好?

新年快樂
爛b又涯過左一年

就

應該得Montpelier難造出嚟 支援又換唔到
勁船

唔該哂, 啱入坑

原來可以放大啲字體

好正

新年快樂
希望今年唔洗執

100造終於有龍鳳

100造算係咁
我150造日常
次次差一隻追到死

卡紫板先慘。

紫皮。

最鳩係活動要3凸拎point
唔早d抽到升夠70玩死自己

差一隻真心慘 然後追個陣其他船就係咁出

要個框就要早抽到。唔可以每日三抽試下水先。

每日3抽係等你用少d金布

都係嘅。

同一個acc

搞到好似精神分裂咁

想問台服異色格個彩5聯磁洗唔洗換

一定要

唔係必換既咩

仲未換哂d野

用夜神開埋vt玩都係疾疾下 仲有無啲好用啲

發現自己用成皮野砌機結果開模擬器玩手機驚太on9
結果再用幾千銀買部ipad玩手機驚

我部機都係 不過幾年前砌諗緊係我部機速度追唔上模擬器定點

模擬器設入面好似有得再set多啲memory俾佢自己

好似有set到 開左vt cpu好似set左2 4000mb

係咪我太hea 得1萬6千幾

我99%肯定ipad仲快過模擬器
Loading快好多

ipad 一定抵過砌機 唔打pc驚既買部ipad用重實際 要睇片既就駁mon 或者用apple tw之類output返出黎 線都唔駛

咁拎pad玩算

iPad基本上一press就開
計loading time ipad真係快到嚇親人
快過其他

回上面
我試過電腦i7
幾個模擬器都裝過
最後都用番iPad

對髀夠奶成個月

android先天性缺陷 好似係

好想塞個頭落對脾度前後磨擦

好想塞佢個頭落我對脾度前後摩擦

生化巴打

開箱都有3個金4磁雷

Why not both

69

你係咪刷左其他關

no 係你太歐洲

6萬分30張
中間睇返d金圖係好平均咁出
2000分1張

好似唔見左佢

31k 3張
每日有打B圖

啱入坑
發現抽到ssr都無料突

隻驚藍白紫出場率高過金

波特蘭值唔值得結縮?

是但la
有愛就結

呢隻最好

台服唯一可用重巡

重巡只要唔死就得

呢隻點睇

揸cam果個退後d唔該

褲都除埋
一個鐘都冇下一張圖

唔好同我講你自己唔識搵

撻仔 有人叫你

就虛脫喇

cam man都虛脫

無圖

全10技，有齊小海狸 珍珠淚
只要唔打返皇家飛車隊/ 對面吃喝朱諾
有機會輸

其他陣萬2都係大勝

不枉我升左個幾月

送完企業送貝法

無啦啦開game就有隻貝爺

跟bd送

月尾先出第2卷
BD送貝爺skin

我意思係佢會唔會不停送bd封面船

我估之後D封面都係御三家/獨角獸
咁唔知佢送唔送

又送野 咁想執

執笠大平賣，泛用王都送

送埋改造材料

佛心驚唔係鳩up

清你套gear未升滿

這遊戲製作人瘋了吧，最多人J的SSR皇家女僕居然點擊就送

天狼星定貝爺好J啲

Both

用左pad玩 玩到無哂油咁濟

貝爺不解釋

貝爺天狼星可畏

唔使諗啦嘛，你睇下貝爺果對黑絲腳
直頭想同佢瘋狂行街然後返屋企除左佢對黑絲
再拎對黑絲黎沖茶飲
然後再一邊嘆杯充滿腳汗味既熱茶一邊啜佢D腳趾仔同對腳
奶到成對腳都係口水

你唔記得係佢個波渣埋d奶落去

因為我對奶無咩訴求同我比較鍾意飲檸茶
所以對奶切落黎上少少粉然後煎煎佢用黎食算了

一見到d內容唔駛望user名都知係吉兒巴返左黎

我平時block左佢
睇佢d留言要心理準備

Z4

好橙

我愛Z404

日服台服冇得揀架 訓醒啦

我以為你比狗拉鳩左

無事既......

陸服我係z404起手

今日開始動畫重播
追唔追多次好

播第4集我就睇下有冇修正

新角

魯莽, 最上入毒池

z404

有新衫未

總共歪咗6隻了
仲未有駿河

最上隔左幾耐先再出？

四隻駿河 其他未中過
想問下突滿哂仲有淨係咪可以退役？

所以真係課到有都唔好等復刻或入池

一等就起碼一年，除時等到執笠

台伏出科研
追進度快過火箭

最上比unicorn更unicorn

咁爽?

可能有睇巴哈 巴哈仔個個都話限建活動慢慢黎都唔mind 但科研呢d要堆時間搞既就快手出

棄左就出

想打咪開
又唔係架仔抽卡game miss咗堆勁野玩唔到

又啱
早D儲圖紙早D搞掂

科研快出先好 , 儲圖都要時間

每次想撳放大睇全圖都會變左做打直,有無方法變做打橫
p.s.用緊iphone lock 左screen 唔會轉方向

就係iphone lock 左screen先會轉打直
你試下熄左佢

早d出科研 堆skin咪可以一齊跟上

伊吹L2D skin世界第一

終於出德意志

屌你隻爵爺有無咁撚難中

可以等佢改造
不過可能等到下世
或者練兩隻，一隻突哂一隻唔突（雖然唔知有咩用）

戰艦模型係咪一定要膠水

有排肝 不過加速追進度都係好事

原來真係會跌

留個言先

原來漫畫齊set都唔少

直接用日本信用卡

正常嘅軍武模型都要用到膠水

張信係香港申請？

JCB

我得3期
跟住無追

計過數好似幾抵玩所以買埋上年個禮包
利申上年已經買左次

唔計雙倍既話，禮包係幾抵買

睇落幾抵買我都買左
我本來仲以為會優先出未買既skin

drop左5隻

4萬分0 drop

原來台服困難淨係開放到第五章

暫時感覺d易跌過b好多 我仲係d3努力推緊過d4

我德意志同埋上將都係cd跌

抽咪有 費事打

d4本身都要打la
d1唔想打
開箱都開夠哂

開箱一支都無 d1人地都farm兩支 我都係未夠一支

加油

紫色我應該都夠用 係無金色 不過farm左d4 架z46先 船重要過裝

抽到兩隻

如果困難3-4係咪易d刷到赤城加賀，而家台服困難推到第五章已經無

我自己就aeon
bea應該都得

困難打得3次點刷
啲圖有掛都未夠用你仲走去打第3章
仲有data

我果張真係日本開
但香港就用AEON喇，有手有腳就開到

BEA得 幾年前想開張東亞黎買下演唱會飛 果陣好多優先 但係自己on9 入紙果陣入錯左JCB

但係JCB就可以直接課日本store 既手遊 不過而家既匯率計應該都仲係幫襯數字店買itune card平D?

咁信用卡買方便

咁係咪打最後既關就得

一定打最後個關
打1 2 3 4邊關就睇你要咩改造圖

解明石任被逼打左一星期舊關

一世人都係打一次者算LA

之後俾機率神制裁，打1萬分都冇出金圖
換哂d分收工算

d畫風真係好抽象

世界名畫

畢卡索d fd

D眼耳口鼻有係塊面度算係咁
妹非妹

Thzzz

但好容易萬劫不復 如果有玩開D扭蛋抽卡既手遊.. FXO 之類果D呢..

tap n go

大家好，有興趣想入坑，如果想玩得輕鬆d有無建議買首抽？如果有的話買咩角色會比較好

唔洗首抽，一開頭幾隻起手隻隻都勁清日任周任已經送好多膠比你抽
玩到後面已經係收集game，課金買skin J老婆

玩日服啦
送金船

BD

TV衰左就已經成為黑歷史

今年做好啲

今年唔得
下年再嚟過
永續爛B動畫

終於元帥

呢期台服都送貝爺

突然想課

心動不如馬上行動。

艦B 唔係PVP向既驚 齋講推圖既話基本上可以無視強度 白皮藍皮都可以推哂而家台服8圖 金皮唔一定勁過紫藍皮 刷唔刷首抽無咩意思 真係想起步舒服D就望下唔同SER而家80章換緊咩船 有胡德/大E就換一隻返黎前期係會舒服D既

入左個台仔艦隊 全部都係中學生

叫佢地幫手買點數卡

群主直接送左幾張出黎

中學生都咁有錢送點卡

想入坑但冇時間刷首抽
想問要咩組合最好?

呢隻驚唔洗首抽

但上面有冇話邊d有用?

台服比較勁既金皮:
企業 (早幾日登入即送，miss左都可以新手任務直接換)
胡德 (瓜服80勳章可換)
貝爾 (而家登入即送)
鐵必制 (活動換)

SSR上面有人答左你
不過我只係想講呢隻驚好多SR R都好好用

龍鳳晒左我唔少石, 買唔買埋2018福袋好

買

好J到

l2d

屌你C關第一關都咁撚難打
點打D呀屌

CD唔夠打咪打AB

叫左你唔好成日玩其他game，而家唔夠打係咪衰

易到1+1打埋BOSS都唔扣血

拎哂12部 100lv既出黎 無話唔夠打既 係燒油d囉

日服刷活動 有無推薦邊關
利申極限打到hard c2

邊有12部100姐....

咁咪C2
D3都唔係多好多分

C2 道中4戰打最快

當打紫菜

胡德射爆彈幕有時高輸出過企業

胡德同北宅都隱藏巨乳 奶死佢地

生化吉兒二世?

胡德真係好正
好想扯佢個陰道落黎係咁奶

北宅個泳衣skin d腳趾好正

見到腳趾兩隻字都扯扯地

見到如月兩隻字都扯扯地

我打d1都係練住船咁打，無咩問題

究竟台伏幾時先有黑白彈

我後宅都擺左2隊100出黎

我頭先升左隻波特蘭做改
對波同對腳仔露哂出黎好淫

我刷d4都係6隻8 90lv去邊刷邊升 重櫻應該仲有唔夠10隻就全部升哂100

幼稚園戰隊
日服新個隻航母又係補低血幼稚園專用

其實我胡德果隊都打得好輕鬆
但赤加果隊前排好易死...

日服個隻輕母回血回得好勁

正常, 自動打PVE赤城加賀一齊飛出去, 結果敵人出唔切世, 炸空氣
基本上低難度圖只會用一後排輸出
高難度圖只會用一後排輸出+2補血/輔助

但我赤加好安全
無咩點扣血......

補前排嘛
所以獨角獸個D補係T0

胡德咩裝 咁撚勁 打咩圖 想學野

打c1咋

我放左....2個鏈機俾佢

即係點

+3裝備想點呢

自膠
睇錯
台服只有彈鏈可以裝下嘛?又冇黑白彈

係呀準備有第一期科研

你咁樣落又求其左d呀？
主炮無381改都落410喇
落MK6=曬左個技

未金雷達+維修箱
彈鏈收益太低

諗諗下Z旗都算係白彈嘅代替品

我仲懶叻俾撚左2個佢

即係點我完全睇唔明
邊舊叫彈鏈

落Z旗不如落火控
甚至落維修箱好過

你上面咪有2個囉

落283重衰
通常彈=曬左胡德炮擊果下
純玩彈幕太浪費

自膠
胡德真係好淫
好想捉住佢D腳趾黎啜

乜唔係咁玩既咩

起碼我唔會曬左胡德炮擊果幾下

換過支試下先

直接上圖
胡德用彈鏈我又覺得冇問題

無話有問題
只係收益唔高

台版輸出裝冇乜選擇

求其啦 是但擺哂D +8以上既紫裝上身用LV壓制訓係度都過關啦

用下體玩艦B

我係異種
早排先好認真咁教班台仔砌pvp隊

pvp放福利隊
打人地就用D想升既打人地D福利隊

用福利隊積陰德有助出貨

agree
利申：防守隊放Full team天帝門

終於拎到隻臭G

防守隊比你的再福利少少: 天龍門, 吾妻雪風朱諾
裝唔用pvp特化, 算係咁啦

你地唔好咁衰啦

前排3隻月
後期皇家方舟

皇家方舟對DD無buff真係對唔住個人設

佢本身啲技已經夠用有突
咁玩爛B嘅一向唔睇強度
再buff就要睇下出唔出改

台服見到d福利隊擺單綾波單企業 但黑起上黎大e狂開技都係被佢1隻打哂

有朱諾就得

應該要debuff

我平時都係拎6隻8 90去升lv拎經 見到d得3 4000戰力既無特別望係咩就直接開波

要刷磁雷，如果唔係一早畢業

果期限定係咩我就擺咩

刷到就4萬都仲未見到z46

放心 我都未,但終於成功過到d4

全部擺1lv

我刷d1刷到5萬都未有一支磁雷

12隻100lv推出去乜撚都死

我全部30,突淨1格

太低lv 冇乜經
真係福利就高lv空裝放比人打

我日服5萬都冇跌過能代

我岩岩先開始玩，得兩個100lv

D1刷到7萬分仲係0/15

拆裝好麻煩
局住full team

淨係刷b3 40000分跌左三隻能代

活動點樣全擊破?
有11隻要打

一隊打十一隊, 一滴血都唔會扣
一隊打boss

冇啊

2隊加埋得10彈藥咋啵
我新入坑唔係好識

空彈都可以打，不過傷害減半，上維修艦多一彈

0彈可以照打 -50%攻
最緊要本身隊野夠高lv

屌 依家先知

係咪要刷HARD/EX先會跌?

唔係 normal都有

最後一日睇下可以唔可掉一隻先

9號執笠
都加幾多聲

・ボイス追加
下記艦船・着せ替えにボイスが実装されます。

通常
「グラスゴー」cv:楠木ともり
「夕暮（有明所持時）」cv:朝日奈丸佳

着せ替え
「ベルファスト:メイド長とお買い物」cv:堀江由衣
「不知火:月餅はいかが？」cv:筏井かなえ
「グラスゴー:メイド・クラスメイト」cv:楠木ともり
「メンフィス:ミスティックナイト」cv:椎名へきる
「若葉:若葉、クリスマス限定！」cv:田中美海
「山城:制服大作戦！」cv:小清水亜美
「スモーリー:お菓子トランスレーター」cv:岩佐夏芽
「シアトル:クリスマス納会！」cv:楠木ともり
「暁:モーターニンジャ暁」cv:山本希望
「ジャマイカ:ハイウェイ・スター」cv:三瓶由布子
「グナイゼナウ:サキュバスナイトメア」cv:篠田みなみ

改造
「夕暮改」cv:朝日奈丸佳

總有一日會跌

長草期

請大家準備🧧買Skin

2月出ps4 版，睇完個gameplay已經唔想買

steam特價是常識吧

可以試下，反正有

隻boss我都係一彈完，唔使5彈打

2隻都打唔到抵你死la

明石出左拎埋
升埋岩岩好

係喎

我仲爭一兩日先有，之前用女灶神

兩隻都有用升哂佢

一定升

新手想問下啲勾玉應該優先換咩？

能代>鬼怒>彩圖>藍圖>是但

唔識嘢
用咗啲布里嚟突船

多出黎個幾隻係for d好肝得既人換
正常黎講各換一隻就夠

無咩所謂既
能代 鬼怒淨係換一隻都得
係新手就換埋D裝備箱咁囉

台服又搵谷阿莫業配

台伏PR FAIL

台服差隻780 就搞掂 幾時先黎呀

啱啱都睇完
天狼星好正

想問下台服pve皇家隊最勁可以點砌
靠企業開始唔夠打 又刷唔到赤城挽吃喝企

又發姣

pve唔係隨便上都得?

皇家唔打pve

我想要佢本人 唔要抱枕

打哂贏哂排名都唔點升
係咪要揀d對手排名好前既黎打

甘多數用咩隊好

你唔係問pve咩?
演習既話打最左

演習用咩隊最好 想升果d艦先

巴哈有分析文 都係赤賀大E 朱諾之類架啦

係咪b3 定d3
我見得紫色

BOSS戰先會有金色

用左未用左
我都係用布里黎突船

又甘又挽

買嚟要佢地艦船交流既劇本

真 全語音劇情先係重點

島風把聲好煩好正好好聽

伯爵好撚正....

鐵血d腳幾好j

WHY NOT BOTH
一野斬撚哂D腳黎掛上牆
等佢滴D血落黎用個口接住
連埋D腳汗一齊滴

cls

台服又出兩套新傢俬
點夠幣同佢追

原來聽日就完活動
冇咩打過分數

換左磁雷同鐵必就得

台版?

日

已打夠分

睇下仲撈唔撈到

如龍7，三國志14都好似係16號

cls點跟。。

屌
我撈左70000pt D3都係得一隻能代

打D3 5萬 5分仲係0隻

今日執笠
聽日又執多次

Q神

仲有成萬油想衝event先嚟執

無啦啦電腦大爆炸

死左

四格先係本命

又係AWS比人攻擊

執左

演習玩撚猿

做下杯面番算啦

Yostar真係有錢
之後會唔會新event好似fgo咁有動畫睇

繼續玩

回朔左?

回朔左好多？
成日無打

TV版已成condom

唔肯定回左幾多,但起碼應該回到1點-2點

希望自己公司作品可以整靚D，全部自己公司

除時李社長發覺靠外人仆街
不如自己起支旗齋做自己作品好過

最多回到3點半咋喎
我餵完一次書又要再謂

我3場hard要重新打過

有500勾玉

【接続障害・復旧のお知らせ】
16：30前後から発生した接続障害について、
該当障害は18:00に復旧し、現在は正常にゲームをプレイできます。

お詫びとして、「燃料×750」「資金×1500」「祭儀の勾玉×500」を配布しました。

ご迷惑をおかけしまして、大変申し訳ございませんでした。

回朔左派咁少把撚咩

正確態度
學隔離cy自己整動畫咪幾好

派黎把撚

仲諗著課埋個福袋
點知課唔到

冇承認過
sor 連condom都唔係

黑歷史

只承認悠星自家動畫 其他都係同人作品

我都係
開始仲以為自己記錯左無餵當餵左
咁係果段時間打左d金皮出黎既人咪屌哂鬼

佢地有仇？

見有人建左隻駿河冇左
有冇機賠多D

爭男人爭起上嚟拆樓都似

婆媳糾紛

異色格 搞掂左 番6-4撈夕立順便練船

tony都咁

想問下宜家係咪課唔到金
買唔到個福袋

係咪無錢啊

連接唔到

你個野壞左
前日先課完黎

我早排都有課
諗著最後課埋上年果禮包 點知壞左

原來真係tony畫 心諗第一眼咁似佢手筆

其實台服如果而家練定德國船，遲d開科研係咪會計入個經驗需求到，想要羅恩

緊係唔會

入坑台服2日已經課左1 PACK 睇住780浪下浪下好撚爽

開左科研系統
仲要撳左隻艦「開始研發」先開始計

CHING已經識用下體玩遊戲

個日開始我就知道所有LIVE 2D 一定要買

已經明白左呢隻驚既精髓

因為番工睇到呢個POST名就咁比佢引左入坑

小心生化吉兒
建議block左先

呢樣真 佢D post好癲

太遲鳥已經睇到佢"精"闢毒到既玩法

幾得意
不過呢班vtuber間公司口碑好似唔係咁好

咁咪要farm到天荒地老 120萬經驗

又唔記得拎日任

係300萬經
不過都唔算好耐
慢慢黎都幾個星期就搞得掂一隻

我又唔記得打演習

定啦 易到爆

係 難係難在要儲藍圖 每隻343張

500以上
計埋龍骨系統

想要羅恩加大帝組鐵血隊

大帝

？？

大帝對新手最難就係點有630點鐵血科技點

一期都未有就諗二期

真係6萬分一隻能代都唔跌
拎埋最後一隻響唔打了

之前係支那nga同百度果邊好似講左有授權,但dpost冇哂

原來12月尾已經有日本玩家發現
d回覆話可能係買素材
如果唔係好似上次line 海豹貼圖瞬速道歉

我打到5萬5就算
btw今次活動3隻ssr都勁好J

溫馨提示今日維修
強烈建議打撚哂d演習佢

其實乜撚野人連呢啲原圖都搵到出嚟
根本佢唔講我都唔知有隻鯨魚係到

我眼入面只係有佢對腳

其實我覺得真係咁岩得咁橋。眼 鰭位置 尾大細都唔一樣

老實講要畫依種簡約風既鯨魚 其實好難唔似樣

你話BLOCK邊個話?

呢班人真係痴線

雖然套衫一樣咁制，但好難聯想到一齊

到底要幾老司機先可以一眼望完即刻聯想到av封面

素人

問題做到疊圖唔易

最on9係照抄
應該自己手畫一次改下方向角度已經無事

外觀sorting

痴撚線咁樣迫埋對波一齊都有既...
我想一口一個咬撚哂D波

外觀係初初出個時裝過黎玩下
而家都冇搞過

間av 公司開發左時光機

台伏維護完先

台服得個睇系列

目測80公斤以上

個籮不得了

l2d
肥婆好淫

邊度有講L2D?

test server

L2D係咪睇佢搖屎忽

日服唔講係L2D咁衰

新手想問台伏 唔課係咪得4主角有live2d

4主角,雪風同明石個本身l2d同其他唔同,好似vtuber果種

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

岩岩先留意到原來執柒

後入l2d

雪風 明石點樣拎

雪風未抽
明石做任，詳細任查wiki

OK 研究下

雖然都係l2d 但同買果d都差幾多下

雪風會打死你

台服會唔會有機會出？

等下年

快極都要等下年

有排都未拎到佢 利申日服jj

個髮型想點

正啊

重櫻技術 420/900有排。。

渣ga

新手sor lo

隻game d常註會換？
我見雪風更新前無

引錯 sorry
隻game d常註會換？
我見雪風更新前無

成日都會加喎

愈加愈多
想抽隻sr都難過登天

泡菜幾時執

台服負數呀

實測70左右

實際9326噸

休閒驚唔岩台仔玩(真心

點解成堆聖誕 新年skin出都可以負數

上網見到支服即刻復刻左上年個聖誕

課1pack夠玩到執

日服終於開

美日韓3服同步

大陸服連想玩都冇得玩

開服又要刷首抽地獄

已經估到
陸服淨係睇劇情 等日服

聽日會唔會係大鳳skin呢

一大堆大波肥婆來襲

咁你躝啦

睇完天狼星條片之後即刻俾咗戒指佢

睇到有隻重裝戰姬，同碧艦差唔多一樣

隻驚差唔多收皮

有無首抽攻略

我個人prefer 銀灰 推進之王 艾雅法拉 4星紅豆
btw 前期都係用34星

一開服就N個活動又冇體力限制

陸服已經賺唔到錢幾多錢 叫吊住條命
冇錢冇經費 冇經費冇內容 冇內容冇人玩

推進之王個名咁中二
好似一方通行咁

btw 有兩個池 刷首抽唔好刷新手池

唔好呀

前抽一定係能天使>推王>星熊=閃靈>>>>>銀老闆>>>>>>>>>>安潔莉娜

羊仔 唔刷首抽出 真係好難抽(私心)
能天使 講真尷尬 太勁簡單圖虐菜 高難度又用唔著 用克天使仲好

我反而覺得羊仔可以用群法代替
羊仔都係玩佢二技不過要等專精
太過後期向
不過又真係唔易出
連黃票都冇得換

所以私心 群法前期冇天火都可以用遠山嘅

非洲人永遠唔會有五六星

i know that feel

其實又係可以無課起齊角，差在快定慢
點解又要刷首抽

陸服明日方舟你地入到咩？
一入叫我身份認證

打機從來唔玩國服
一黎怕佢搞啲實名認證
二黎有和諧
最重要既係課金太麻煩

支服不了

出日服再考慮，不過之後開始會好忙。手機game要棄剩2隻先夠時間用

所以我等日服算
好彩玩左陣柒驚
見你地有講想入去睇睇咩料
結果收我皮

少前艦B，遲啲再加埋隻方舟
本身少前半棄狀態，尋日睇完直播之後真香

方舟最正就係唔洗肝

我聽親都係話要課金肝

唔課金想肝都冇得肝

課齊都冇艦b一半肝

艦B有咩要肝

科研

咁要睇你想唔想肝

依個都係L2D

大到仆街

借錢課金買skin都唔掂

就黎係街唔開得母港

都無野好肝

依個畫師出啲skin 差唔多全都L2D
新手留名

冇錢買布咩, 心口緊到咁撚樣
不過我受

就黎逼爆個Mon

幾時先出好想買

月尾，不過台服好似未有大鳳

科研有錢有膠有材料就夠做

依隻game係幾好， 淨係得船位值得俾錢開

船位開盡佢都唔過份

如果入坑嘅話 中日台邊個比較好？
我怕有好大福利上嘅差別待遇

之前玩某個game被日服開服福利呃咗入去
之後福利比後來開嘅國際服屌打
無奈已經課咗好多 退又退唔到 只好喊住咁玩落去

Thanks

科研同圖紙兩件事
科研肝完10世
但彩圖紙 我唔知第2支彩砲夠50張先定彩皮30LV先

彩炮呢d野算數la
想急都急唔來
除非你唔抽船拎哂d膠去碎la

碎膠唔出裝備圖紙

咁你去拜下黃大仙算

日，多艦，隻驚都係睇女，唔駛睇字

新年skin全部都咁油膩

有名你叫執笠炮
佛系科研緣份到了 自然儲齊

希望執之前出到3支

要幾週年先出到3支

4周年

執前送戒

無啦啦有戒指收

【登録者数800万人突破！】
（唐突に申し訳ございません…）

実は登録ユーザー数が800万人を突破していました！

1月21日（火）までにゲームに登録しているユーザー全員に
「誓いの指輪」をプレゼント配布予定！

引き続き、『アズールレーン』をよろしくお願いします！

仲有隻都未用
搵邊個同綾波bb玩好

原來會中

真正既歐洲人

其實有後悔玩台伏2日就課金應該課日伏啲女又多啲

長遠黎講台服應該會追返日服
應該無咩所謂既

日服入遲咗咪又係要等復刻
入埋常駐抽到2046都未中

日服:

台服:
咩都冇
緊係玩日服啦

有5000yen可以cover返新年skin

翔鶴冇新skin
唔使望

搞下大鳳都好想比佢斬了

第一支執笠炮
應該要出年先整到第2支

2/3都冇

9-3隻尼古拉斯刷左我成個月

＜賞品＞
・YAMAHA YZF-R25 ジャマイカモデル+特製ヘルメット：1名様
・豪華クリスマス食器セット：100名様
・アズレン特製壁掛け時計：100名様
・アズレン特製アクリルボード：100名様
・ストアカード 5,000円分：100名様

發覺中gift card好過中其實果堆野

有冇咁歐啊

抽艦運用曬係以邊
下次仆街了

送返出嚟囉

望到大鳳新skin 好想比佢夾腸
但比佢夾緊既同時 要比佢知道我個心其實仲係翔鶴bb到
令到佢黑化 夾到唔比我走 最後踩到我爽死仲好

大佬啊 你唔好咁痴線啦.jpg

未夠60LV打第8章
係咪時候打下凜凍?

咩凜凍?
用晶片打30分鐘?

打異色格拎鐵血船好過

凛冬王冠 手快冬打左凍
想刷磁雷

玩緊重櫻
吾妻

今日唔講新skin

7-2

D金圖紙俾邊個好
暫時有海王星 君主 伊吹 加斯

一定係全部最後幾lv先比
一早比哂一隻先遲d一定溢出

咁搞法咪有排都未有一隻滿LV
我見加斯未滿LV都已經唔差

科研係長命野
又唔係差佢就唔夠打

都係既
宜家刷緊研發經 完全唔想放其他船入去

改造紙係咪得困難先跌
打咗4日都冇張金

係
一星期冇一張金都唔出奇

終於改哂4隻御三家

岩岩改埋404

你地會唔會課燃料？
依家唔係好夠用，除左skin同船位，其他資源抵唔抵課？

新手先會諗課唔課油/錢

課月卡

每日2次50油係最抵方案
可以用油包去比較下
指揮官11X左右開始每日頭買油頭2次會抵過油包,之前既就油包抵d不過活動先有

依家先57
錢同月卡我都有課,諗緊油果到姐
依家學你話課頭2油先

前期衝指揮官lv70有日課2次油
lv70之後就變休閒航線

搭小巴見人玩爛b

北宅都冇

d人話90 ,但我now 77 已經每日打3場

90係多幾個緊急任姐
仲有可以upgrade設施囉
不過大講堂都要95先升得爆

玩嗰陣已經過哂復刻

常設大型 特型可以抽提子跟齊柏林
肝大帝最好夠6隻，否則會肝得好辛苦

冇咩辛唔辛苦嘅
又未夠圖, 又差佢一隻
大加加我都係用2隻刷出嚟

強迫症の極致

一次過上30

好撚癲 另類強迫症啦 點做到唔餵藍圖

不斷催眠自己啲艦唔急用/上唔到30都無用

點平均到咁
冇可能

最難係集中拎彩圖又拎得系金圖
可以咁壓法我都R頭

而家有得拆
儲夠圖再拆淨個數都得既

唔係30lv先拆得

30lv先拆得咩
無留意唔知

道理其實大家都明,只係有冇去實行架啫
(下圖係用指向前嘅圖紙數,同埋證明冇玩拆圖換圖

你淨係接彩船指向
唔係既話金圖好難唔溢出wo

其實可以做到,因為我同時要整埋一期龍骨
(一期時冇諗過仲需要圖紙,滿咗30就齋做免費任
無彩圖指向就只做一期切膠/一小時~個半小時嘅任,盡快濾走啲任佢

基本上就係除咗彩船指向就接最快完成嘅任濾走佢
每日洗版就留返嚟洗走5個任都超過兩小時嘅情況

我多1,2個月做到30lv版本

最近有人好鐘意偷偷負皮

驚佢開2期龍骨 不拆圖了

我都驚
一期龍骨都啱啱先整完

3期科研

3期前整張14圖玩下

地雷陣, 每行4步就一次伏擊

2020年唔會令驅逐玩家失望

或者整d低速高傷魚雷迫你手動
高巡太慢會避唔到

手動不了
當初打13-4 寧願a勝到安海都冇手動過

13-4唔手動我打都打唔贏

我覺得自己好廢

阿賀野又出

堆日本仔係咪唔care 佢地IJN變左IRN

阿賀野出改啦不如

個新skin好似原skin大個左咁

咩係IRN

Imperial rìběn Navy

wtf

成五個鐘twitter都係冇人講

平成廢物

唔露肉邊有人氣 黑長直黑絲呢d已經好普通料

想入坑

如果上網買個日服始初acc 的話， 有冇邊隻角色應該要有？

2020最易玩遊戲
練咩都得
係一個月一次大型活動HARD模式先有少少限制

睇你自己性向 望住邊部會硬就買邊部

想乜船都有就 聯動齊嘅acc
唔係嘅話 唔洗買初始都得 hea玩個半年乜都打得贏

貝爺都唔露肉

唔夠大波

可唔可以比幾隻聯動角色既名黎參考下
一陣去睇下有冇acc 有呢啲角色

如果你對傳頌,絆愛,超次元,白上吹雪果d冇興趣既,就唔駛理聯動果d㗎啦

謀殺

想問下幸運係咪關掉落事

光復香港! HMS Swiftsure!

唔關

小妹最近都J緊佢
不過冇露半對波出嚟冇乜人識欣賞

著衣play先好

J腳

依家先發現能代係第一隻原生SSR重櫻艦

原來又就爆post

push

拎走隻野啦

5萬都未出z46 仲要日日都3建 喊出黎

梳囉

你話你係咪抵鬧

1000